【荃葵青遊行】消息：港鐵憂失控 周日極大機會荃灣線封部分車站

反修訂《逃犯條例》爭議持續，示威遊行蔓延至各地區並觸發多次警民衝突。港鐵周六（24日）因應觀塘區遊行，觀塘線彩虹站至調景嶺站服務暫停，九龍灣站至藍田站更暫時關閉，封站近12小時才恢復。

消息人士向《香港01》透露，港鐵管理層擔憂示威者一旦包圍車站，屆時未能控制情況，故暫停部分列車服務。周日（25日）將舉行荃葵青遊行，據了解，港鐵很大機會亦會採取相同的封站措施，暫停及關閉荃灣線部分車站。

即係關撚硬

西鐵 東涌線？

等睇831關港島線

你黨鐵還黨鐵，但咁封法真係痴撚晒線。

有冇人開盤今日停邊個站

推到全綫封站

不如全港停駛

死黨鐵

估 荃灣綫荔景終點站
西鐵飛荃灣西

宵禁啦不如

跟住今晚電纜又皇天擊殺多次？

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

仲有荃灣西

停哂全港交通丫笨

如封荃灣西，西鐵月票請回水

痴撚線
關咩安全事
人民日報罵完即刻跪低

狗鐵不合作運動升級：跳佢老味

似係 停左呢D站之後好難行入去, 一定要巴士

有無諗過封左先混亂?

不過黨鐵係負責維穩,梗係唔會理啦

荃灣站同荃灣西應該係必封

仲未開佈，究竟幾時先至開估停邊個站

呢邊冇咩調頭位

其實旺角行入荃灣都唔係好遠

咁講法 荃灣至荔景都要封
連埋荃西 封6個站喎 玩唔玩得起

[策略]以後遊行狗鐵夠膽封地鐵站既，即刻全民轉入機場散步！

最撚遠係美孚山路

荃灣線荔枝角為終點站
東涌線唔停荔景

你越封就越失控

你肯好好地車人去，邊個想搞你

失佢老母個控咩
叫POPO縮返埋佢老母個閪窿到就咩事都冇

支持

每周六日區都搞下遊行 睇你幾時仆街

金屬氣球

封站就轉場入機場囉，如果佢唔去站就證明政府唔想人攪機場

封鳩哂啦 香港無交通架啦 得番工放工時間開放交通俾奴隸搵錢養狗
其他時間禁足

幾時光復東涌？
停東涌線 機場巴士？

你一封我未去機場囉

睇下邊個蝕囉我照行路/巴士

今日夠薑就直接唔好通告
直接封站

準備定都得

不如佢封荃灣就去第2到？

琴日10點幾講話封
家下10點半都未有消息

我估荃灣到美孚仲有荃灣西

一日交通收入唔多既
商場先係佢死穴

由荃灣線路軌配置圖，可能荔景都要封

希望佢封埋東涌線

即係唔封

港島都要封 有批警嫂要行

九巴城巴求之不得

封左無疑係伸延左條戰線同時間
琴日就係要去到彩虹先散得
對峙去到彩虹,九龍灣先轉場

索性一次過係唔同地方搞遊行，封邊就即轉另一邊，睇下佢封得幾多
有本事咪封曬全香港lor

成個港鐵停左佢算啦

好呀，日日唔同地方，睇你封到幾時

封撚哂佢啦宵禁啦戒嚴啦屌你老母

不合作運動咁簡單

下次星期一至五返工時間遊行，慢慢封啦

封啦

封左就去機場

封 全線封

搭巴士入 最好封埋路

新gear係咪裝左 cam

又封

不如全港停

齋封路唔驚，最多行入去行番出黎。但係如果今次狗鐵/狗，connect埋白社會班杏家橙……

荔景到荃灣五個站
外加西鐵荃灣西
一共六個

荔枝角停 都係荔景先有得調頭喎

屌同我一樣

唔駛啦， 大埔站皇天擎殺又停咗

9月1 機場

黨鐵正PK

全線停駛 封路囉屌你老母

佢驚荃葵青失控，然後封撚左東鐵線

屌你老母啦黨鐵

仲搵呢d做籍口

車黑警又點解釋呀？

屌 咁巴士 小巴使唔使封埋? onL9

等睇埋東涌線

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

遲早

又想運狗 叫做狗鐵真係無錯

大家返歸訓教 狗鐵自己塞爆

反了反了

又想玩大封殺

巴士改道

琴日唔係都停4個 封6個咩

又要嚟運犬

p

你夠薑既 10月1 咪封撚哂佢囉

港鐵：我哋會提供週末第二程九折優惠

可以經旺角紅van去荃灣
走既話可以入葵青小區搭巴士去返市區
利申：葵青
今日要返工 手足要小心
放工會接迷途羔羊入葵青區遊覽小區

咁點樣返青衣
唔通要行橋

要求永久停用元朗站直到白衣人受到法律制裁

葵芳打後必封

屌佢老母 籍口多多 實質幫政府打壓聲音

封鐵目的
1) 減少參與者人數
2) 截斷網民吹雞能力, 接近100% 廢除 " 要人功能 "
3) 運送大量畜牲

幫推

九月全民免費搭黨鐵

狗鐵不合作運動升級：跳佢老味

826起全民免費撘港鐵

[黨鐵]星期一返工時間，全世界爆閘！

大家不如玩番遊擊先
同時喺多處遊行
等佢知道佢咁封係無用嘅

遊行=宵禁

明顯啦

你敢再封我地就敢拆線

無車搭 D 狗有車搭 好難走
建意先向9鐵爭取 以免更多人送頭

其實同戒嚴有乜撚野分別？

金屬氣球其實係咩

今日起馬封紅橙紫機場快綫佢啦

4)將交通不便責任推落示威者度

西鐵幾好

收皮啦黨鐵
淨係識車警犬dllm

5)難散人，增加對峙被捕風險

港鐵失控

荃灣區街坊
有無交通路線提供? 請指點迷津
東區表示未試過搭巴士入荃灣

閒日全港流水式社運會點

荃灣西無事就得 荃公走真係去荃灣西方便好多

搭930

直接星期六日宵禁算啦不如

不如封埋成條港鐵 執柒左佢啦

執柒左佢啦

可能封埋荃灣西

封啦屌你

Down 個九巴app la 屌

咁就仆街了好難走

咁今日個遊行係晏過尋日少少嘅

唔好再有錯覺可以如水慢慢走

尋日已經證明 無左狗鐵 香港地少人多 其實好撚難走

主要交通公具得兩種 一狗鐵 二巴士

自己睇路

明引人去之後先封

因為驚大家轉場

都唔係可能嫁啦

又調轉黎講，根本上唔封鐵就唔會失控

客觀上只會令到遊行範圍擴大。

荔景落葵芳好近
佢夠膽就封埋
東涌線唔撚洗轉車

咩政策黎
等陣好多示威者係地鐵塔黎塔去就停晒所有線？

仆街啦狗鐵

立即申請一至五遊行

等緊你停呀仆街 停啦

封站會唔會違反禁制令？

我諗都係街坊多 利申:葵青人行路返屋企

fb見到話1330封荃灣西 荃灣 葵芳未fc

一至五關啦 唔想返工

封撚飽佢囉

應該尾站荔景
Between
千奇唔好塞荔景青衣主要幹道
好多船同飛機靠幹道運貨
雖然仲有叮狗橋

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

【8·25荃葵青遊行】
大埔/北區：巴士73x/278x >城隧轉車站 >46x/47x
沙田區：城隧路線46x、47x
屯門區：57M、58M、61M、67M
元朗區：欖隧路線69M、265M、269M
將軍澳/觀塘/黃大仙區：38、40、290、290A、290x
深水埗/油尖旺區：37、33A、30

搭唔到地鐵走唯有入機場啦好似好多機場巴士經荃灣葵芳

東涌綫

今日繼續響應遊行，港鐵主動發起不合作運動

幫推

九月全民免費搭黨鐵

狗鐵不合作運動升級：跳佢老味

826起全民免費撘港鐵

[黨鐵]星期一返工時間，全世界爆閘！

[幫推] 發起全民地鐵跳閘運動

基本上旺角咩地方都去到

大窩口為尾站 真係癡撚線

跪鐵

如果 一日內 我地區區 開花
你狗鐵 真係要 全線停駛

公佈了？
我上網都睇到係咁講

咁咪去機場參觀囉

sorry忍唔住問 係咪得我一個諗起呢個罩

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、811、824
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

42m

日日都封站 你不如執左佢算啦

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->長發廣場/青衣商場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->兆禧苑商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->三聖商場)

香港人撐香港人

roadblock 咁點算

屌好撚心佢係封就早d岀聲啦

有畜龍，前線勇武多人就一齊衝，有手足落但就打狗，救人齊上齊落
9月開始每個weekend塞機場

觀塘區/黃大仙：42c
油尖旺：42a (去到葵芳 要行）

一齊行

黨鐵我屌你老母
價就識得加，成撚日壞我都算，而家仲玩埋局部封站?
係咪忽撚咗啊

又助攻

鳴謝黨鐵發起癱瘓活動 以行動支持香港人

不如執柒咗佢啦

以後全民跳閘

唔封大窩口？咁穿悦來酒店就可以行到去。

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

香港咁亂, 應該封機場 !

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

認咗自己同事報警

唔使開盤，得荔景有得調頭

覆錯

葵興去起點都好易，強烈譴責港鐵無視葵興職員人身安全

以後著黑衫口罩都跳閘，你老味

有人巴打可以提供路線？ 荔景行去葵芳都幾係野

18區遊行囉

想睇

今次算唔算跪得嚟幫到盡

封站封站封站

屌你老母狗鐵又封

全港唔開吖笨

屌你老母死狗鐵

突然轉場點算 政府都唔諗下

支持黨鐵永久罷工

荔景行去葵芳唔遠

荃葵大把巴士同小巴，區內都唔係咁依賴港鐵
封晒佢囉未驚過

全港停駛！！！！！！

荃葵 四通八達
黨鐵未停囉

係封荃灣西會麻煩d

走嘅時候全世界走陸路，走到安全地方先散

dllm